{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017130",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "라클레"
    },
    "text": "高城郡東海面に位置する風景の良いカフェであるエンホワイトは、お越し方には東進橋を通り、東海面炭窯に行く前に位置しています。 このカフェでは特別に手作りパンと花茶が楽しめますが、全メニューはラクレアメリカーノ6,000ウォン、エスプレッソ3,500ウォン、アメリカーノ4,500ウォン、アインシュペナー5,500ウォン、カフェラテ5,000ウォン、パンドール7,000ウォンで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "エンホワイトはどこに位置していますか？",
            "answer": "エンホワイトは高城郡東海面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エンホワイトでは何が楽しめますか？",
            "answer": "エンホワイトでは特別に手作りパンと花茶が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エンホワイトのメニューには何がありますか？",
            "answer": "エンホワイトのメニューにはラクレアメリカーノ、エスプレッソ、アメリカーノ、アインシュペナー、カフェラテ、パンドールがあります。"
        },
        {
            "question": "エンホワイトのラクレアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エンホワイトのラクレアメリカーノの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エンホワイトのエスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エンホワイトのエスプレッソの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エンホワイトのアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エンホワイトのアメリカーノの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エンホワイトのアインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "エンホワイトのアインシュペナーの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エンホワイトのカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "エンホワイトのカフェラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エンホワイトのパンドールの値段はいくらですか？",
            "answer": "エンホワイトのパンドールの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エンホワイトにはどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "エンホワイトへの行き方は、東進橋を通り、東海面炭窯に行く前に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 400
    }
}